Google public dns server down 咗?

用佢上唔到網.

要用番公司/ISP果個

use 1.1.1.1?

9.9.9.9

isp for sure